今晚起碼有10隻鬼

自己睇... 有10幾隻鬼返警總交更

螢光棒記認

612 721 811

俾今晚金鐘磨爛蓆班手足睇
明明應該散就散, 唔好咁蠢

根本事實就係有鬼，點解有人開po話唔俾人話有鬼？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

點會10隻咁少，同埋係特登俾你影到一定有企圖

黑警掟完垃圾桶、汽油彈，返狗屋等放工，反映會有新片上畫。

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

巴打心水清 叫你地繼續捉鬼

所有之前有人提議唔著黑衫，怕成為襲擊標靶，真係等同比黑警更方便做臥底更容易混入人群，更容易散水返警處

唔洗特登捉，總之落到場既冷靜思考下、唔好戀戰就ok